灣仔司徒拔道選區 輸比建制派主要原因曝光

屌

靜靜地贏唔得嘅???

收手啦

唉屌

建制 | 獨立
黃宏泰
1908票
54.5%
2019年當選

2
泛民 | 獨立
周錦基
1591票
45.5%

一燈大師

又燈

其實Frankie真係好比心機
司徒拔道啲有錢人太藍